有冇人知呢條女係who，想屌撚死佢

屎窟同個波都唔錯
所以吾反了

吾反了，吾反了
俾一次機會我，我就可以屌撚到佢變黃

做慰安婦啦